美白牙膏是否犯了商品說明條例？

個商品大大隻字寫住可以令你刷咗幾星期會明顯白咗，但大家都心知肚明佢根本冇呢個效果，但點解一直冇人告個廣告或者製造商呢？

又或者，大家用過邊隻真係美白到你啲牙，可以好似廣告入面嘅女仔咁，一笑就發晒光咁？

上面張圖直頭當人傻仔，ps到光晒就話改善咗，勁無良

一句效果因人而異收你皮

個個牌子都標榜呢個功效，但用過嘅人都知，「你呃人！」

任何商品加呢句就得，咁唔洗要咩商品說明條例啦

你試下唔用牙膏一個禮拜 睇下會唔會變黃囉

仲有咩醫生之選

屌，見到金剛，聯想唔到同美白有關

不過，baby呢個廣告真係無敵靚，就算啲牙刷完黑晒我都照買照支持，Angelababy 完全擊敗什麼條例，係愛呀，Baby

用緊呢隻，完全冇用

勁到連皮都白埋

用緊日本ora2
唔知算唔算有效但成日飲咖啡奶茶都唔覺有深色到

響邊買？謝謝

第一次係log on買
之後荃灣藥房都見到有
上個月去日本買左成打返黎

如果想變到明星咁白
就得漂牙呢個choice

invitation to treat

明星嘅白唔多自然，而且牙醫明言漂牙極傷牙，非必要唔建議做；btw,一定會試試絲打你推介嘅呢隻

想請教左邊兩種有何不同？

Perfume幫佢代言 上次係日本買左特別版都未用
用下先

我用左下咋
左上未用過
上次行taste都見到有
仲有漱口水賣
可以去睇下

薄荷味重不重，我喜歡比較有Fresh感覺的，用過什麼舒適達、牙齦適沒有什麼薄荷清香，簡直想吐

用緊中間粉紅色個隻味
答你唔到

唔係咁用

除左藍色其他色好奇

特別係紅色，我只諗到流牙血

用緊黑牙糕

Optic white簡直垃圾無撚用

用緊左上 係白左
但個隻牙膏有d 粒粒 (就好似磨沙洗面個類）用得多唔知好唔好 但一星期真係白左
Logon 做緊買一送一 $45左右已經兩支 幾抵

人本身啲牙就係淡黃色
無謂迫自己要去到白色

咁美白牙膏即係呃人牙膏

多謝講解，好想試

推

呢隻堅唔堅？俾baby吸引住

港豬明明俾人呃都唔會出聲

犯

查實仲有冇人用咸味牙膏？

冇？

廣告
特技黎架

世紀大騙局至真

惟

啍

冇人答到

有啲膏係藍色唔知刷完會唔會白啲

將常見嘅身體特質病態化，係常見嘅商業宣傳手段。至於佢係咪真係醫到你，我不知道，至少佢令你覺得你自己副牙黃係有病，喺社會不受尊重。

呢隻連皮膚都白埋